В основной директории проекта находится Dockerfile необходимый для сборки образа.
`docker build -t test <Путь>`
После сборки необходимо запустить контейнер с пробросом портов.
`docker run -d -p 80:80 test`
# Взаимодействие с сервисом
## /login
Здесь в теле POST запроса необходимо передать логин и пароль сотрудника, к примеру Nexeland и nexeland в ответ придет временный токен, который действителен 30 секунд.
## /get
По этому пути можно получить данные о зарплате и дате следующего повышения. Для получения зарплаты необходимо пройти по пути - /salary, для даты повышения - /promotionDate, здесь в теле POST запроса необходимо передать токен полученный ранее, до истечения его срока. В ответ придут данные о зарплате и дате повышения соответственно. 

В базе данных находятся два тестовых сотрудника
	1. Login: Nexeland password: nexeland
	2. Login: Bernkastel: password: bernkastel